唔好再炒/吹奏282喇

如果用閒錢買牆紙，我無意見
但想賭錢真心唔好掂
成班支那狗入晒場炒
我唔想見到同路人接支那火棒

富途班支那狗接哂啦

眼紅人賺錢?

睇返琴日朝早啲留言真係笑撚死
然後班支那狗就靜雞雞接貨

我真係驚有on9仔賭身家
呢D股一熄燈就冚家剷

我已經賺左好多水,
我同D伙記仲有D貨要搵黃屍接手,
E家去fb group搵水魚先
樓主麻煩幫我推埋

Thank you
Block你老母先

鳩少陣啦
而家咩成交額呀
老散炒到出黎咩

支牛臂果班應該係財經台手足嚟

我估都係

財經台 個個用支牛

用grant loan炒賺首期

蠢人係要懲罰，不分黃藍嘅

無老散配合都唔會出到黎 同埋邊隻股唔係大戶炒先起?
眼紅就眼紅啦 廢物

祝好運

成批富途 富昌盤

呢樣真，要買大把機會，等冇人炒先入

我幫大家去定IFC霸位先

喂 溝貨喇

出面有幾多貨，同我炒上5蚊

證券行先係最大贏家

無貨 溝咩?睇見你眼紅就好笑

賺左成球 多謝手足 準備去揀樓了

下，呢啲股咁大上落先好賭
妹下妹下有咩好賭
不過無玩開就唔好掂

要買 就買東方！國安法支持下佢根本係宣傳機器，中央一定力撐